香港需要唱紅打黑

高舉毛主席既相，叫住口號
落上水、旺角圍住班水貨客、自由行
篤住佢地塊面問做乜買洋貨
係咪唔愛國